普巴新髮型 波霸冧中國

普巴新髮型 波霸冧中國
2017-06-16 03:00:00

【星島日報報道】曼聯球星保羅普巴為迎接即將展開的中國行，特別在後腦剪了「波霸」兩漢字的髮型，並拍照上載到社交網站跟球迷分享。不過，球迷並不欣賞，卻借其世界紀錄一億零五百萬歐羅身價揶揄：「水貨一個還敢叫波霸！」

保羅普巴於英超休季後馬不停蹄，周二才代表法國友賽英格蘭，下周一便會親臨香港參與贊助商旗艦店的開幕儀式，並有機會與小球迷接觸切磋球技。據報，他還會造訪北京、上海等地。

為隆重其事，這名全球最高身價球員特別在出發前剪了一頭中國風格髮型，「波霸」兩字清晰可見，並在社交媒體寫上「中國，我來也」的字句。可是，網民以此髮型揶揄他：「水貨波霸！又黑又醜，換個髮型仍是醜！」

轉貼自:

唔整個柒字

定係有人點佢
話佢個名譯返做中文叫波霸

普羅波霸

妹妹有新名

波霸珍珠奶茶

個字好柒

中國係叫球，唔係波

今鋪撐唔落 好心專心踢波咪搞咁多柒野

好撚型

成億交 d 咁既貨真係接受唔到